點解足球啲highlight片質素咁差？？

小妹好少睇波 （男友睇我對波多啲）
但有時見到啲討論得勁既比賽都會想睇下highlight
法國搵親既質素都好差
唔係統一channel同唔係英文都算數
條條片啲畫質都好差 有720p已經要拜神
仲要有時睇睇下冇撚咗後邊幾個入波
cut片又cut到冇前冇後
完全睇唔到啲攻勢點黎
未解晒圍又cut走埋
入波想睇多幾個replay或者慢鏡都少

足球依啲咁多人睇既運動點解啲highlight片質素都咁差？
nba依啲細蚊仔玩既玩具highlight片又咁清咁好
我已經係去youtube睇最多view數嗰啲
係咪有咩秘密地方有好啲既highlight我唔知

版權問題

好似唔係好齊 想睇頭先痢對疤都冇